有冇人一樣已經麻目左？

新界比班水貨客食住
屯元天比班南亞裔霸住
旺角就一班上年紀既晚晚阻街
港島就比班賓賓逼住哂
係街上聽啲細路講普通話多過廣東話
靠政府就淨係識賣港
靠警察就比作地禁住打
靠議員淨係識抽水真係得啖笑
住又捱貴樓 食又比人斬到一頸血
行？行邊撚度？
港鐵垃圾照比佢禁住砌
行街啲人多到似去遊行
見住自己地方慢慢比人侵蝕
細路學既已經係簡體字同普通話
垃圾香港人 大陸有錢恰到你
啲南亞人夠大隻又恰到你
就連坐係個位度都比老人家恰你
唯一既慰藉唔通淨係得返呢度？
十年後我仲可唔可以講到呢返說話
廿年後我仲有冇係香港生活既空間
其實只係廿歲人 點解可以咁冇憧憬？
求屌醒

好希望黎一場金融風暴

駁唔到

香港地 官商重視既係新移民多過自己人
就算唔係大愛左膠話要守護香港
一諗到自己係呢個地方既將來就好消極
唔通去下旅行買下名牌真係可以麻醉到自己？

成日聽到啲細路著住校服講普通話

曾經覺得 香港最後會識得抗爭既人得返而家既八九十後
因為過左佢地既小朋友 已經都係無感覺既愛國小孩
但呢一刻 一個個識得抵抗既人已經退左落黎
淨低既都已經毫無抵抗之力
咁我地係咪只可以比人禁住砌？
睇佢地拎我地納稅人既錢起垃圾
睇佢地拎我地既地禁止我地活動
睇佢地益啲樓比大陸人塞啲劏房比我地
呢返說話 而家仲有自由講
遲啲會唔會變成煽動巔覆國家政權罪？
求屌醒

就黎俾人趕埋上大陸

當一個地方嘅年輕人感到失去希望 其實已經好大問題 但唔明點解仲有港豬察覺唔到問題

弱肉強食 明既
成功不在埋怨乜乜乜 都明既
滿腔道理唔駛講 都明既
但眼前係點唔駛講有眼睇
乜柒基建超支幾百億
乜柒垃圾中心又幾百億
政府有錢我都開心
做錯野比機會你囉
但係同樣性質
我搵個地方唱下歌有冇比機會
我想有啲錢置下業又有冇機會
機會係自己爭取 明既
唔好咁啦好嗎

我唔知自己係咪5毛左膠之類
只係想搵返對人生既憧憬
咩都唔識
只係識係呢度叫下春博得認同感
求屌醒

請支持香港獨立

已經無左以前既熱血
以家好似睇完都Wfc咁
有種無能為力既感覺

其實係咪好多人都一樣
上年紀既 落街唱歌捉下棋跑下馬
佢地既生活好開心
後生少少 日日做到狗咁
唔開心都好都冇時間諗
再後生啲 得閒食好西搵下隱世野
去完打個卡越多like越開心
大家都麻目左？定係其實佢地心態決定左一切

當發現改變唔到香港，
就只能食花生睇人仆街
換取優越感

你上得黎開呢個post即係未麻目
麻目左係等死 乜都唔q理

你旨意宜家班後生去反坑?
死左條心啦
佢地只想越亂越好
屋企漏水都未夠佢地重要放把火燒
佢地唔知自己想點

其實都係鍵盤戰士
返到現實都係木口木面咁過 可以點

顧掂自己先

其實就係旨意唔到任何人先失去左希望
邊度可以重燃返？

掂？唔知掂唔掂
係好過好多人
但真係咁掂咩

搞得掂自己先有時間諗第D 野

上水粉嶺唔講
放假沙田已經淨係聽到普通話
出到旺角東條橋都好灰

例如呢
搵到1x k一個月排緊公屋 算唔算掂

近幾年已經唔想再落新城市

再過幾年 我驚我直頭唔想落街

我覺得應該係社會有變嘅時使影響唔到你，咁就為之掂 好空範Sorry

只係覺得 點掂都好 都跟唔上個轉變

所以要俾心機，唔死先有得玩落去

夜訓都係廢青
希望訓醒唔駛再推呢個post

我曾經都相信呢條路會係一條出路，但係經過左好多大大小小既事（魚蛋，選舉，本土派）真係好灰心
路你係想做打擊士氣既人，但係相信香港獨立真係變左一個笑話
我已經出親街都憤青上身屌住哂啲大陸狗，但係又有咩用呢，已經開始plan離開呢一度

好大壓力訓唔著

離開可以去邊
去到第2度 人地當你蝗咁睇 咁又得咩？

見到現實但無能為力又可以點
我寧願冇見過個現實
利申fg廢青

始終唔同文化又未必當係蝗嘅，但有冇能力走先係重點

近排打機有諗過下人類生存為左啲乜野，係香港生存真係hard mode，唔係個種非洲人既hard mode而係你無辦法做一個真正既廢青都生存得到
變相係 我努力去生存，但係一個well developed既都市人唔應該係咁樣既standard

我覺得我地受過蝗蟲洗劫就唔會做得出同佢地相同既事，做2等公民總好過做中共支配下既奴隸
我係要有得揀自己既命運

或者我地係值得被淘汰既一群
因為跟唔上佢既轉變
而自己亦無能力轉變佢

喺呢度生存到，咪去邊都冇問題囉
除非叫你打獵者

巴打搵到工未
我直頭defer去搵自己想做既野都唔想出黎打份9工
大家都一撚樣無未來，咁點解唔活在當下

其實我無心開post放負
只係想知自己係咪諗法太幼稚
好想好似其他人去個旅行叉下電又繼續向前行

唔好咁諗啦，學子華神話齋，總係有跑得快過牧羊狗嘅羊
襯後生裝備下，at least 唔好做炮灰

老老豆豆咁樣諗我覺得太過現實，因為對我地太過唔公平
我地無做錯過啲咩，遇到不公平我地有出聲有抗爭，但係都要比人洗劫家園
改變唔到都係事實，接受左之後都要諗人生點樣走落去，即使家園未必再係香港

唉 就係唔想搵幾皮野咁樣過世
到頭黎咩幸福都無

赤化

Sor好似負得濟

諗咩都好
呢個城市有聽我地既諗法咩
唔聽 有人去死 有人搞事
鬧返我地轉頭 咁好咩

所以真係好無助 根本（香港人）既姓命都唔係極權政府所關注既事，佢地只係在乎呢度既制度同錢
如果我地呢一代既香港人舍得破壞香港可能有得同中共bargain下

人地用錢都夠掟死晒我地

十年後 新移民有投票權 種票壟斷立法機關
而家呢代開始大 越黎越少人發聲
十年後既我年薪唔知有冇二十萬

其實由97開始就已經用緊呢招
廢老投票率不跌反升，正路應該係越黎越向飯民，但係佢地都仲係偏向保皇就知中共睇得好早同好中
個一班係我地攪唔到時選民，比呢班仆街撚屌攪撚壞左香港

我都好想香港可以擺脫蝗嘅蠶食同化
但獨立係一件無可能實現到嘅事

屌啲錢係我地度黎
香港無左3權分立，無左港幣都已經夠全球大爆炸一段時間
呢祼錢樹中共一定唔會放棄

Agger巴打
愈來愈麻木
個種無力感真係好難受，根本做乜都影響唔到港共政權
身邊個個都事不關己
鬧到口都臭

Exactly
所以諗下點樣先可以擺甩中共魔爪
就係女人要紅毛泥封西，想姦都姦唔到就店
但係香港人都唔會好過

上面都抬左好多錢落黎，你睇下海航咁買地法就知

到時香港樓淨係蝗先買得起，我地就迫上大陸住

嚟緊會出嗰張身份證
有人聽到新咭張相會靚啲，功能多啲已經出哂水話等咗好耐
我真係膠都廢事畀
身邊咁多呢啲人仲可以有咩期望

人一生好短，好多香港人都只係想趁在世多享受，加上香港大把中產想保值。而且見識過梁天琦一役之後，已明白香港無運行。
算啦，睇透d，麻木自己都唔錯，起碼無咁悲。或者咁講，等。

唉屌呢個真係痴尻線 發現得太遲
中資買哂香港啲資產真等如比人渣住春袋

無力感 。
完 。

起緊條橋比我地去珠海住啦 繼續係香港返工使狗，放工返珠海幾撚爽

香港多白痴豬隊友都係真既
監控將會全面進場

迫唔到我地親中，咪用錢強行佔領，第時香港資產俾大陸壟斷埋，等於正式收回

唔冧先算

比錢起過，民建聯會話唔科水起返係國際笑話

睇返其實警察都奈班旺角大媽唔何既時候，中資話事既話大陸狗做啲咩香港人都係吹唔漲
普通蝗都管唔店，共狗更加隻眼開隻眼閉

高質post 駁唔到

清朝入關之後都有班激烈反清嘅熱血人民，之後一係鎮壓一係屠殺一係懷柔換血，最後就冇人再反清歸順晒

所以要賺下佢地D 錢，劏蝗不手軟
訓先喇，一陣起身繼續做狗

早抖啦奴隸

曾經會因為自己係香港人而感到自豪
但依家？香港人？不了
真係來生不做香港人 灰到核爆

放假去到邊 總會聽到支那語
返工已經成日聽
就連返到屋企附近都聽到

靠香港人去改變香港？算啦，香港人咪又係黃皮膚，大多數都安於現狀，唔會抗爭。到真係傷害到佢利益，佢先會出黎吠。

香港無得救，唯一係天災人禍、最好黎一次病毒病菌之類，死多啲人，唔好怪我黑心，我真係咁諗。死多啲人，不斷抗散，到時香港人先會得到教訓

港豬心態你估一開始就有既咩 廿幾年前上街撐64個scale同雨運差唔多
百幾萬人去關心政治關心未來 但咁又點
除左少部份人都今日都冥頑不靈之外 多數人後來都知做呢D野冇鳩用 搵錢好過

依家唔係講緊政治立場 而係講緊係香港搞政治本身已經係笑話
香港人不嬲都係俾人奴役 做既野離唔開只係乞鳩皇帝打救

特別係依家呢代人 終於要正面面對本土議題
先知道除左意識上抗爭根本做唔到乜撚
體制既野打破唔到 政團仲要千瘡百孔
收撚皮啦

利申 我講緊自己諗法 如果去到今日會覺得我有D散播defeatism 仲有得fight既
我好欣賞你既信心 可能你訓左幾年冇睇新聞
只可以講愈清楚發生緊咩事既人 愈快投身港豬既行列

已經好耐冇喺連登見過呢啲post

有同感

未麻木
但係可以做到啲咩
唯有逃避

雨傘革命咁大型既運動都無任何成果，
搞左咁多年既64，71遊行淪為年度嘉年華，
立法會依然俾建制派控制，
本土意識完全收哂皮，

咁多年黎，叫香港人點會唔死心，麻木
有時我會諗，其實香港需要一個donald trump

以前覺一腔熱血可以改變到一d事 一d諗法
而家變得麻木
以前會想同身邊的人講理念
而家覺得講出黎曬鳩氣

面對每日社會以前覺離譜的事 而家變得合理
歪理變真理 ICAC都淪為權貴工具
所有野都係倒退
我每日都覺得好嬲 好多野唔make sense
但 你做得d咩？

屌 完全覺自己嬲黎做乜柒 倒不如扮唔知扮睇唔到
日日番工放工 食玩訓痾就算
屌覺得自己變得好可悲同港豬

根本就得8090年代既人唔滿意政府，你睇下班廢中廢老日日吹奏到個政府識孩咁。00打後既出世都唔係英式教育下長大，完全可以同強國人融合
救香港 要移民，不了

又唔團結 啲上一代淨係識係年輕人身上搵著數 夾埋外族人係香港撈油水
又自私 後生嘅淨係諗自己聽日後日去邊玩 又唔諗下到底有幾多問題
又容易驚 反抗驚會留案底 普遍黎講有事就舉手機拍片 唔識解決

一個人力量真係好有限 成日都覺得香港係一個好難改變嘅地方 因為啲人太怕改變同太固執

現實中要搵同聲同氣覺得呢啲係唔正常既人
真係好難
有時 上黎呢到真係唯一慰藉

明知打唔贏改變唔到 咪加入佢地囉
當你做左佢地果派 你又咪係既得利益者...

連登都比一班MK 仔MK 妹入主

cant agger more

Same 去旅行先可以得到唯一快樂

依家學校都開始屈服
因學生一張香港獨立嘅貼紙
同一個支持港獨嘅攤位
開放日比文匯報影到要出聲明
為左保住飯碗
反對港獨和任何分裂國家行為
強逼所有學生屈服

人生係苦 活著是苦
但都感恩生為人 可以有機會學習

香港人口已經就快達到一千萬人

92後既我，參與過雨傘革命，睇過魚蛋革命
中共要整死香港，根本係一個人要玩死隻螞蟻一樣咁容易
但佢唔要你死，佢要你生不如死，控制你

中共控制我地既"自由貿易"，手握大量房地產控制住樓價
佢想香港點行就點行，好多人話唔好麻木
Well 唔麻木可以點？只有等一日中共倒台，換上新政黨，中國有民主我地先會有
香港係注定係一隻棋子，不論英屬時期抑或是宜家

所以真係唔好生仔
生育係一種權利亦係一種責任 你再有錢都阻止唔到你嘅下一代俾權貴壓榨
俾唔到下一代將來唔好帶佢嚟呢個世界
你都唔想有一日你個仔喊住咁問你
爸爸 我好辛苦 點解你要帶我嚟呢個世界？

係麻木 唔係麻目

其他都同意 除咗菲傭
香港係幾十年嚟都有賴外傭收底薪承擔家務去釋放家庭生產力
所以對經濟好有貢獻
唔應該純粹因為你睇唔順眼將佢地同犯案少數族裔混為一談
佢地一星期六日做足全日，難得放一日假出去玩吓唔過份，佢地亦會消費

一日廢老唔死清光，一日都仲會係咁樣

成篇嘢冇提過「返工」兩個字

之前喺元朗返左一日工 見到周街都係大陸閪水貨狗 都唔知幾多係有香港身份證

你去一次入境處睇下就灰，全部九成人都係講蝗語，冚家產

一直都冇麻木到 但眼見自己熱愛既土地比愈黎愈多蝗入侵 身邊愈黎比多人講普通話 連香港人都講撚埋哂啲蝗terms果時就知其實靠自己一個人既力量係冇可能改變到
當講呢啲咩爭取抗爭都只不過比人當笑話笑 都無能為力只能無奈地接受現實

但香港人唔係呢廿年爭取我諗再冇機會了 儘使係唔成功 但都想係努力過後既失敗 而唔係坐以待斃

一直都等待緊第二場革命

賣港有處女扑 我都賣啦

香港仲有得救咩？ 不如碟埋心水做港豬好過啦

其實只要適應到眼前一切 就可以逼到自己跟大隊走
但係條路越黎越窄 比你三親溫飽到過世
有人覺得滿足 但我真係甘心咩

跪求金融風暴

可怕既係
到最後資源真係分哂比人地
自己人唔夠佢地爭 只可以同返自己人爭飯碗
大家屌黎屌係搵兩餐
其他人就笑住睇好戲

金融風暴 死得最慘係中下階層？
唔代表現局可以改變
只係少左自己人同你爭
新移民南亞人照樣收福利照生活

獨立？
你有少少生活基礎既都唔會想由頭做起
講緊係delete AC由頭係hardcore mode玩起喎

等⋯⋯

辛苦晒

最好淨係死你全家啦

都只可以等
因為眼見一個個先行者做哂炮灰退落黎
唔係想等 係怯

前排係新葡江食飯
一堆講普通話既中學生

有能力接納咩
係咪開幾個交流會就接納
大家平等既只可以互相扶持

有時唔係唔想做野
無錢 無權 無勢
大學畢業連結婚既錢都儲唔到
生活已經削去人大半既精力

改變現象 人人都想
但就算整到公投出黎 都比回歸後落黎香港既大陸人影響哂結果
認真問 嘴炮之外仲有咩可以做

唉

香港赤化都未到真係咁嚴重，當初自己對香港無曬希望然後去外國讀書先發覺呢到比香港更大陸 基本上倫敦紐約悉尼多倫多呢d大城市同北京上海無分別，d蝗多到

小學生都係

當人睇唔到未來既時候，做既野只會越黎越短視，但求係短時間內搜掠到更多既野

就好似明末士大夫階層瘋狂榨壓農民，去到最後農民起義既時候，士大夫就轉投滿清繼續生活

因為佢地仲早過香港俾人佔領

屌，大學搵大錢科目少，競爭本來就大。
中學on鳩鳩唔識努力，出嚟做嘢先後悔，但都係同之前一鳩樣淨係識懶懶閒唔去努力。
依家同以前根本冇任何分別，都係一個傻子。明知努力就可以改變嘅嘢依家先至嚟感嘆。

諗起十年既劇情

努力讀書算

因為你將所有事無限放大
同樣20幾歲

你都識講係港豬

新蒲崗
仲好意思話人

以前唐人街全部都係講廣東話，一見你講普通話就理都唔理你，而家？有間鋪頭係講廣東話我已經好感動

係咁嫁啦 好出奇呀

好簡單 弱肉強食
你有資本 人地起碼會尊重你
但宜家大陸搵錢掟死你又得 搵人溝淡你又得
連登上仲係有好多人盲反 想問聲 憑乜野？屋企個鍵盤？

努力搵錢自己開心 唔好奢望太多

仲有 做咩都會比人批鬥

岩
但我定力差 每日新聞都睇到自己地方比人糟質
我應該放眼去邊

而家弱肉弱食
因為新移民都好待遇過自己

如果咁容易洗乜堅持
咁易放棄乜都唔成

唔係叫弱肉弱食 係蟻多嬲死象
新移民有錢就得 人地即pay海之戀
睇返自己要做幾多年先儲到首期

得返啲肉碎食

每日睇新聞就覺得依個城市愈黎愈荒謬
但自己又好似無能力去改變

諗通哂 幫埋大陸佬打工仲好

所以我已經諗住攬炒 睇住班離地中產折墮

無能為力
而家係1lv vs boss 仲要你拎咩武器係對手決定
心淡放棄等死
sorry 我都唔想咁消極

if u can't beat them join them

香港人認輸啦
趁宜家支那發展一帶一路
用識蝗語既優勢食住條水去第二個國家發展
近日睇完洪永城發現哈薩克都唔錯
D女OK, 地方又大
宜家開始學俄文/哈薩克文睇下有冇機發圍

出黎做野你d利角好快會磨滑晒
因為要開始諗結婚，買樓，俾家用，自己前途，退休....慢慢你就成為政府圈養既豬，以前做學生會怪大人點解唔出黎抗爭，大左就會明點解最有火既係學生
大人要受既風險實在太大，呢個都係中共既招數，大人唔可以輸既野實在太多

你叫中國做大陸，我都唔知講咩好

其實亂係我蒞講又真係已經最佳選擇
但因為擺脫唔倒中國既控制，唯有班中國人唔鍾意香港、唔再搞香港
不過香港點差都唔會好似中國咁
所以結果中國人都係不斷移民

你打得呢個post，證明你都唔係麻木嘅嗰個